[打完J] 求主線

區議會嘅J 打完喇， 係時候返現實我哋仲有一個只係識 noted with thx but no thx 與民為敵嘅正苦

同一個認為警暴從來沒有存在過嘅一哥帶領下用民脂民膏武裝到上心口嘅黑社會打手。

更不遑論仲有poly 入面被非法圍困，被捕和被扣押嘅手足。

完咗bonus 係時候返嚟主線任務喇。

求和理非參考用日程表
勇武巴絲注意預約被捕風險

或者大家有無打算用咩方法話俾班圍緊poly 手足嘅 popo 知，佢哋口中嘅民意逆轉成點呢?

班非人生物打飛機打到要返大灣區打邊爐做上品，仲要上微博收風，聽官媒故仔當新聞。
未必比啲小粉紅支那蝗更了解香港現實

係時候懇懇又狠狠地打L醒班pk 或者純粹直線抽擊下佢哋塊堅離地嘅臉